今日係千跌之日

但係琴晚馬鞍山發生左好多野 有冇人知道手足而家點
錢無左可以再搵過